有片 雲迪克完美封阻麥巴比

好型

咪又係封唔到豬腦

依下太完美 咩後衛都死

我覺得佢係世界第1中堅

75m貴係貴但真係class

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

呢下完全食晒路數
靚封黎ga wor
講真呢下有啲似以前後防大師睇住黎食既感覺

死好彩 連迪洛夫仲勁

真 世一中堅
世二 屎魔零

阿根廷就畀麥巴比一個撚三個

經驗jj

包皮d速度

一球半球，咁廢老尼斯達都守到美斯啦

包皮隻左腳好差？ 見佢呢下比雲迪克封哂右路都照去

係！

打撚曬j了

封晒左路下話

封左路
特登疾步陰佢爆落去

vvd封咗佢左邊,焗佢只可以去右手邊,收窄進攻路線,即使起腳都有個一早封近柱既龍門擋住

btw突破足球理論

佢根本就係裝個局比佢

收到風係Lovern教路

唔使收風都知

如果佢大多3歲應該畀我獌買左
邊會黎到垃圾利

全靠blind 係後面提場

依個真係完封，超定睇住睇食

屌你個嘴 巴布仲有踢國家隊

點解會揀垃圾利唔揀曼城

成場波比人狗咁撚一下又拎嚟打J

一次就話佢-6 但佢之前都已經兩次完封牙朗

意甲個個都得

意甲已經有3隊完封阿朗啦

豬蛇太尾機了

麥巴比呢d𡃁仔豬維豬都完封啦
雲迪克一對神鋒豬腦就現晒形

垃圾 跑得快係無用架 連差波都唔識

留意到普巴球直線好靚

又係你

食生菜啦呢種

我地血性紅魔鬼事但一個球員都比到呢d波啦下話

有邊個對住豬sir唔現形

呢個世界上有邊個守得住豬腦?

垃圾
拜利勁過佢多多聲

留定名過一排歐聯又要對多次

即係垃圾利今年又比我車屌打啦

因為去鏝唔一定有正選
但去利

文西都勁過啦

我覺得係因為佢唔封左路去封右路既話，包皮向左扭一下再cup 返右手邊，基本上vvd 就會比人ankle break ，好似保定比美斯扭過個球咁

Mendy 啲傳中好屈機